港澳辦發文呼籲以實際行動「以正壓邪」又指「黑暴」「攬炒」是香港政治病毒 一國兩制的大敵！

咁中共咪癌細胞？

武漢肺炎先係最大攬炒

由頭到尾淨係得中共先有能力攬炒

有冇 bingo 個list睇下今次中邊幾隻字

港澳辦: 汪汪汪

幫樓主翻譯返做人話

見佢地炒極都炒唔起個話題就覺得可憐

快啲清洗我

做對了

無端端又提返一國兩制
咁即刻果個咩再出發同佢地係一黨
又露底

一國一制吧

仲買樓嗰班人
香港關係法應該得返幾個月玩

上任搞左啲咩原來做左黨媒鳩up
仲想合理化干預 無視22條

好撚驚呀

我好驚啊。今日仲著左黑衫

搬山西個套管香港
笑撚死

日日都係到單機

當自己係正義之師

又出黎說三道四

刷存在感...
佢地係咪好得閒日日係度寫文

兩辦都叫香港正視警黑暴

黑暴=黑警暴力

好驚牙

最鐘意食住花生睇港澳辦支聯辦歇思底里

港澳辦中聯辦冇黃色經濟圈乎就嬲嬲豬每日一篇

好嬲好嬲

你自己整個肺炎出黎攬炒先喎
黑暴指班狗呀？

好呀，大家見啦中聯辦日日攬炒香港

連做口交部都做唔好

劉細良：拉高矛盾，原本既極左都變中間偏左，689 極左都可以扮中間

i love 共產, 共產主義先係最好

一國一制. Thanks

係中國人就支持一國一制

支那好嬲好嬲

聲嘶力竭癲咗嘅潑婦

講咁多做咩

有咩實際行動呀垃圾辦？

依家都唔扮啦 直接拎上黎講

btw 我支持一國一制

"共產主義"咁正,點解唔比香港人

又出721鄉黑警打市民

點解唔支持一國一制

好嬲，點解藍店冇人幫趁

又想搵啲高尚情操出嚟

大家小心

佢地激到氣急敗壞真係好心涼

唔俾中共winner takes all 就係攬炒
咁梗係要攬炒

國務院港澳辦新聞發言人：“黑暴”一日不除，香港一日不寧

發佈時間：2020-05-06 來源：國務院港澳事務辦公室

問：在“修例風波”和新冠肺炎疫情等多重打擊下，香港經濟近十年來首次陷入衰退，失業率高企，民生多艱。 面對當前困境，5月5日，香港各界有識之士成立“香港再出發大聯盟”，希望團結各界凝聚共識，收拾亂局，推動香港重回正軌。 但黑衣暴徒在疫情剛趨緩之際，就迫不及待走上街頭，實施非法聚集、滋擾商舖、投擲汽油彈等暴力活動。 請問您對此有何看法？ 香港如何走出困境？

答：毋庸諱言，香港確實已陷入困境。
我們注意到香港特區政府日前表示，香港經濟已陷入深度衰退，一季度本地生產總值同比大幅下跌8.9%，比1998年亞洲金融風暴和2008年國際金融危機時表現更差，成為1974年第一 季度有記錄以來最大的單季跌幅。 特區政府還表示，目前4.2%的失業率創下9年來的新高，預計今年經濟實質增長-4%至-7%，全年財政赤字將大幅攀升到 2800億港元或以上，民生日顯艱難。 我們認為，香港經濟的嚴重狀況是多重因素造成的。 當前，新冠肺炎疫情全球蔓延，在給世界人民生命安全造成嚴重威脅的同時，也給全球經濟增長帶來空前困難和挑戰。 作為高度開放的小型經濟體，香港不可避免地受到國際經濟走勢和外圍環境的影響。 然而，香港的最大禍患來自於其內部，就是公然叫囂和實施“攬炒”的黑暴勢力。 這股勢力居心最毒、破壞最大、為禍最烈。 自去年6月以來，他們公然挑戰“一國兩制”原則底線，踐踏法治，破壞社會秩序，打砸燒搶公私財物，危害民眾生命安全，嚴重損害香港營商環境和國際形象。 他們的惡行不僅導致遊客卻步，百業凋零，經濟損失達上千億，而且嚴重打擊了投資者對香港的信心，顛覆了人們對香港的美好印象，令香港的聲譽一落千丈。 可以說，黑暴勢力正在摧毀香港繁榮穩定的根基。
我們注意到，黑暴勢力眼見當前香港疫情稍緩，又蠢蠢欲動了。 在“五一”假期，他們無視特區政府的防疫禁令，走上街頭非法聚集，滋擾商舖，投擲汽油彈。 他們瘋狂叫囂“重啟街頭戰”，策動“真攬炒”。 警方首次發現殺傷力巨大的“壓力煲炸彈”。 黑暴勢力及其幕後指揮者、組織者、煽動者的目的和用心，已經昭然若揭，就是想把香港拖下懸崖，不惜以砸爛香港為代價，阻隔香港與內地日益深入的交流合作， 抗拒中央對香港的全面管治權，假高度自治之名行完全自治之實，把香港變成一個獨立或半獨立的政治實體。
我們注意到，已經有越來越多的香港市民看清了黑暴勢力的險惡用心。 不少人是眼看黑暴勢力橫行於街頭社區，法律之劍的懲處卻遲遲未到，因而敢怒而不敢言，痛心疾首而徒嘆無奈。 但是，不可否認，仍然有不少港人被黑暴勢力的煽惑和悲情迷亂了雙眼，對黑暴勢力抱有幾分同情和理解，甚至還有幾分天真的幻想。 對黑暴勢力違法犯罪行為的這種“寬容”態度，無疑助長了黑暴勢力的囂張和狂妄。 事實已經很清楚，寬縱“黑暴”，無異於開門揖盜。 黑暴勢力的同情者越多，香港付出的代價就越大。
必須嚴正指出，“黑暴”“攬炒”是香港社會的政治病毒，是“一國兩制”的大敵。 “黑暴”一日不除，香港一日不寧。 中央絕不會坐視這股破壞性力量肆意癲狂。 中央政府對維護香港特別行政區的憲制秩序負有最大責任，對維護國家安全負有最大責任，對維護香港的根本利益和香港同胞的根本福祉懷有最大關切。 為香港前途計，為港人切身利益計，對待“黑暴”“攬炒”唯一正確的選擇就是態度鮮明、立場堅定地大聲說不！ 特別是所有掌握公權力的機構和人士，必須用實際行動依法履職，以正壓邪。 全社會要一致行動，止暴制亂、恢復秩序，團結抗疫、拯救經濟，關注民生、共建家園。
我們高度讚賞“香港再出發大聯盟”的宣言，並與大聯盟一起強烈呼籲——“拒絕被'攬炒'，選擇發展；拒絕被破壞，選擇法治；拒絕被撕裂，選擇團結；推動香港 再出發”。 歸根到底，堅守“一國兩制”、全面準確貫徹“一國兩制”，這才是香港光明未來的唯一所在。 中央有足夠的誠意和信心確保“一國兩制”方針不會變、不動搖，同時也有足夠的決心和能力確保“一國兩制”實踐不變形、不走樣。

係唔係冇矖文妓 要自己出來日日寫文

對香港既文愈黎愈似口交部

日日係到講廢話

咁你答應五大訴求咪得囉

支那心底就係唔信香港人
包括奶佢鞋底個d

邪骨能勝正

国家級認證

我們高度讚賞“香港再出發大聯盟”的宣言，並與大聯盟一起強烈呼籲——“拒絕被'攬炒'，選擇發展；拒絕被破壞，選擇法治；拒絕被撕裂，選擇團結；推動香港 再出發”。

成篇野重點得呢句

放棄幻想，準備仆街啦！！

中國武漢肺炎影響地球人生計，剝奪地球人的工作權、生活權及生存權，形容全世界是中國武漢肺炎中一名「奄奄一息、滿身鮮血的受害者」。

習近平揸旗之後
外地官方機構發言水平都市井左好多
完全無大國風範

好撚心啦
有料既一早解決搞掂曬
洗乜用咀炮呢d下三流手段
分化社會又解決唔到問題
愈講愈衰

以正滅共！

又煽動人民鬥人民

重點係果句「掌公權力的機構和人士」
姐係港台同其他機構會準備大清洗

悶唔悶啊

冇香港做白手套你支那死撚左la

魔鬼聯盟向文明宣戰

至從政府夾硬抽走兩辦身份，呢兩辦就愈來愈多口水，上年仲笑緊黃圈幼稚，攬炒低能，依家口風轉晒，係我地睇得太前，定佢地後知後覺，真想快d黎鑊堅制裁，睇佢地面口會變成點

wfc

一國兩制 點解你又出黎指手畫腳呀

屌 好撚煩 每日一篇有春用咩
真係想香港人唔攬炒 就學money開放公屋 人人有屋住 之後年年派一皮啦

支共成日話自己係正義之師真係打晒冷陣

好似越近出人權法制裁名單既時間，支共、港共吠既次數就越多

日日自己攬炒緊 就指控人攬炒

鍵盤解放軍

一係獨立 一係一國一制
仲每日一篇做咩

同口交部差唔多，悶

一黨一制
無違反一國兩制呀
大家都係同一個黨，自然係一制

每日一篇

要阻止癌細胞擴散， 最好既方法一定係開刀切除
如果用電療， 化療， 分分鐘鐘自身都頂唔順， 同歸於盡。
支那自己諗清楚

係咪要搵啲蛇獴公仔
頂返過去
辟邪

呼籲極都冇人理

承你貴言，但重日有創新高承交

直接一國一制

第一波: 派口罩

指壓排毒

有病毒即係本身個人都抵抗力低啦
抵抗力咁低醫番都嘥湯藥費

明明自己推緊一國一制 講呢啲

以莞式行動以指壓邪為支共出火

香港嘅事關你支那狗春事咩

再出發大聯盟已經好難打
虐打手足
多人坐監
唔俾區議員討論問題
雙胞胎議會
仲唔夠咩

港澳辦反共

港澳辦又助攻，無可否認最大力幫手推攬炒嘅係 支共

佢地其實知唔知佢地自己係被攬炒嘅目標嚟

每日一篇
講多咗已經冇牙力

左有肺炎追數~右有香港攪炒
支那：好嬲好嬲

日嘈夜嘈

中共就係地球嘅癌細胞

佢哋而家先知乜叫「黑爆」同「攬炒」，我哋改過過名詞，佢哋要幾個月先跟得上。

其實港澳辦都幾好做，出篇中二武俠鳩嘢又一day。篇鳩文似召集武林人士討伐日月神教咁

我地應該搞返個支持一國一制大遊行
以表明心志

"掌公權力的機構和人士"
一定陸續有黎

總加速師 親自部署 親自指揮

親自攬炒

笑料一則
強姦犯話人哋勾引佢 無錯到

掌公權力人士亮劍

快d一國一制

派解放軍 公安 國安落黎啦 11分鐘咋嘛
炒撚哂d黑警佢啦

黎啦 ！

中二病

我覺得中共無咁高招，純粹係有權力露械情意結

最後的瘋狂

要啦，加速主義﹐拒絕攬炒

應該又要搵黑社會出嚟打人啦

如果人人安居樂業，無人想攬炒
10年來樓價升5倍
人工升少少
即係實質工資大幅下跌
呢d就係支共政續
攬炒只係中聯辦呢d炒樓集團痛
無產市民不痛不癢

等睇一蟈一制

佢哋單機到連商家佬都唔回應佢哋發言
記者更加唔問

而排日日講咩事

唔好輕敵, 對家開始使橫手, 我哋要好好宣揚中共嘅一蟈一制大攬炒等天下制裁

唯一支共控制唔到嘅嘢

邪你老母，你話就係㗎嗱

佢地就係想一國一制之餘唔會炒到
外國無聲出

唔好再覺得佢地只係發up瘋
如果真係要以攬炒既條例迫中共讓步
請好好準備全方位既打壓 同埋迎戰 係指生活上各方面

其實而家和理唱係咪唔一定要黑衫，
其他活動另計

agger

依法聘請黑社會襲擊市民的公權力

有沒有想過他們襲擊失敗會有什麼下場？

邪惡 中國共產黨

港支辦越權先係兩制大敵

屌你老母又出黎吠

掌公權力的機構同人士
就係政治病毒
就是黑暴

有良知市民須以實際行動依法履行公民責任,以正壓妖

支共講撚到自己好正義咁

收皮啦垃圾政權

對家開始搶頭位，真係要繼續phone in同文宣counter返班仆街

攬炒我鐘意

一直都係咁市井架
幾時有過大國風範

之後仲要話黃絲破壞一國兩制

堅持攬炒

好嬲好嬲ar

人地有發up瘋自由，冷處理

中共咪係邪

係咪食左春藥 日鳩日係度出聲明 之前都唔見咁on7

嬲撚到日日出文9up
嘴炮辦

中共先係最大攬炒派

「攬炒」呢個詞語比佢玩到爛
係又攬炒唔係攬炒
務求將個詞語形容到有咁負面得咁負面
有咁港獨得咁港獨

無法治 又扮有，行緊一國一際 仲想立極權法廿三條, 扮一國兩際同支共人講野好難頂

國際戰線ready?

五一消費刺激經濟都當攬炒

所以我地唔應該正面附和佢

要講番攬炒其實係中共先做到
無論街頭抗爭或者35+都係為左訴求
攬炒係因為佢地唔聽既後果
唔好比佢地牽住個鼻走

唔差再8964 都自稱正義 做乜唔承認學生係恐怖份子

以前老江、影帝個期反而比較溫和
不過咪又係支共

有公權力先有權攬炒
巿民有力咩
痾屎唔出懶地硬